[#NextFewHoursFC] 巴塞隆拿球迷討論區 (218)

17 - 18轉入

最強左翼已在陣中

最強之人已在陣中

[size=6]BARCA! BARCA! BARCA![size=6]

又錯

又一個弱智唔識教size

[#NextFewHoursFC] 巴塞隆拿球迷討論區 (218)

重開左

Dembélé will become the second-most expensive player of the world, the transition to Barça will cost the club 130M euros. [le parisien]

An agreement between the two clubs is very close. Dembélé will get a 5 year contract and will earn close to €10M per season. [le parisien]

幾時先j得出

[#NextFewHoursFC] 巴塞隆拿球迷討論區 (218)